## 2.2.0
* Corrections internes
* Le flash est différent sur un evenement appel, sms ou Notification
* Mise à jour des dépendances
* Test sur android 12
## 2.1.0
* Mise à jour des librairies
* Corrections sur des actions dépréciées
* Suppression des fichiers inutilisés
* Amélioration du changement de thème
## 2.0.9
* Correction pour Android 11
* Suppresion du contrôle du son environnant pour android 11+ ( impossible de garder la permission micro )
* Corrections internes
## 2.0.8
* Correction sur le slider de son
* Ajout d'un délai entre deux alertes
## 2.0.7
* Contrôle du son environnant
## 2.0.6
* Détection si le téléphone est à plat
## 2.0.5
* Ajout d'une tuile pour android 24+
## 2.0.4
* Ajout de la langue allemande
* Mise de la langue EN par défaut
## 2.0.3
* Passage de gradle 5.3 à gradle 4.10.1
## 2.0.2
* Sécurisation du wrapper gradle
## 2.0.1
* Notification sur les applications
## 1.9.5
* Suppression des dépendances google
